有冇人試過屌「酒凹」?

如果女朋友塊面有「酒凹」應該屌得好爽

肚臍都正

屌酒窩 腸 睫毛

屌眼洞

屌開魚尾紋

屌鼻

屌牙縫三角位

屌開毛孔

識屌呢，一定係屌傷口

牙籤

要條女用個虎口黎含

屌毛孔

成班連登仔爭住自爆自己納米J

一係你女友酒凹好深，一係你自己好短，自己揀

成班都痴撚線

咪撚係，屌耳仔先係最正